---
title: 'Apa perbedaan Netmonk Prime Free Trial dan berbayar?'
category: 'panduan-pengguna-baru'
is_sticky: false
date: '2020-03-16T05:35:07.322Z'
excerpt: 'Perbedaan antara Netmonk Prime Free Trial dan versi berbayar'
---

# Apa perbedaan Netmonk Prime Free Trial dan berbayar?

Perbedaan antara Netmonk Prime *Free Trial* dan versi berbayar adalah masa aktif dan jumlah perangkat yang dapat dimonitor. Netmonk Prime *Free Trial* merupakan Netmonk Prime yang dapat Anda gunakan secara gratis selama 14 hari untuk semua fitur. Setelah 14 hari, jika Anda ingin menggunakannya kembali, Anda perlu menambahkan subscription baru untuk berlangganan Netmonk Prime versi berbayar. Selain itu, Netmonk Prime *Free Trial* dibatasi hanya dapat memonitor 0-5 perangkat, sedangkan Netmonk Prime versi berbayar dapat memonitor lebih banyak perangkat sesuai dengan paket yang Anda pilih.